冇圖 隻蚊俾我用蚊怕水噴到郁唔到

喺梳化低空飛行？
唔使拍死你
用蚊怕水對住你噴噴L到你死為止

浸係啲蚊怕水入面係咪好爽

廢柴咁就死咗

好殘忍 依家啲00後好冇同情心--

浸你落桶殺蟲水你都死啦
on99咁

支持

孝順仔

用針吉佢肛門

香港人壓力好大

滅得好